[認真]個四眼仔係真特務

呢條友係高材生黎，唔係普通人，好聰明的一個人
好有信心講佢係真特務
-睇下佢的so，大陸仔先咁留
-佢可以俾幾百人圍都唔驚，大陸特務先會有呢個心理素質

咪撚再用深藍色字啦 , 睇唔鳩到呀

推

素你老母質？

而家真係剃少日鬚都變大陸仔

對唔住囉

素乜質 屌你老味

op係大陸仔無異

笑甚麼

條友係飲大陸水長大,佢既氣場完全唔係香港人
我相信佢的身份係孤兒>國安>香港特務

好可疑

M字額

下次捉到佢直接format佢部電話

如果上左cloud format都無用

吊佢老母

來龍去脈係咩

素質

許智峯話有影到?